其實香港警察諗緊咩

香港警察同緬甸或者其他極權國家唔同, 佢地係國家, 軍佬係未失勢之前都無事, 但係中国從來無當過香港人係自己人, 比佢地清除哂堆所謂"反中乱港"人士之後就兔死狗烹
你話班垃圾官同爱国商人都仲話可以搏下移民 (而家前者得唔得都成疑), 藍屍可以輕鬆走, 但你班XGPF仲可以走去邊?

嚇鬼咩

諗點樣叫雞

好驚呀

返工出糧